Title: Die Arier
Date: 2014-04-30 15:52
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: arte, documentary, racism
Slug: die-arier

Eine Dokumentation die man sich wirklich anschauen sollte. ARTE geht dem
Wort "Arier" auf dem Grund und besucht sammt alle Pfeifen die sich mit
dem Begriff dekorieren. Inklusive Doktor "Muss man wissen" Axel Stoll.

<iframe src="http://www.arte.tv/guide/de/embed/047523-000/medium" allowfullscreen="true" style="width: 600px; height: 340px;" frameborder="0"></iframe>

